點解我男朋友成個女人咁？

咁撚鐘意買野

鍾意買咩先

無謂野 如擺設

屌那聲話佢兩句又亂掉野

買得多過佢

揾過个囉

我唔鐘意亂買
買完用唔著個感覺好差

你甩硬啊

个你老母

頭髮 ？点解？

以其人之道 還治其人之身

女仔人家甘爛口

( Show Blocked User - 我唔想甩頭髮 )

我其實唔係好撚明點解d人(唔係講緊我男友)可以買咁撚多頸鏈呀耳環呀手鏈呀 大佬你有幾撚多條頸耳仔手

好gay嘅感覺

依個做法唔適用

都話唔係講緊佢

仲有衫褲鞋襪都係
好憎d人買黎儲

甘買法除非揾好多 唔係一定無錢淨

呀大佬 可唔可以唔用5p字同殘體字？thanks

sor自膠
咩都儲一餐嗰啲真係好戇鳩

OK 佢多唔多買野送俾你？

仲要d野其實差唔撚多 都唔知買黎做乜9

多 買親應該90%都係野食

咁好過揾件姑九寒
我係果啲會鬧條女食50蚊一球雪糕嘅人